譚仔黎講，鐘意食綠色定紅色

綠色
紅色

你講乜紅色綠色？新移民？